香港四大媽，錢大媽，老干媽，肥媽，熱狗水媽

奶媽呢

屌衲媽

頂硬上

林鄭媽

家燕媽媽

麵咪媽都冇

錢大媽老干媽唔係支那架咩

今次好低汁，操你媽

香港四大老母 你老母 屌你老母 屌你老母個老母 樓主個老母

全部用大力金剛屌懲罰

錢大媽真人好索